巴西傳奇守門員迪達承認與麥巴比存在血緣關係

在卡塔爾舉行的世界冠軍球會盃決賽，利物浦憑法明奴在加時的入球，1:0擊敗法林明高，首次贏得冠軍。巴西傳奇守門員迪達出席這場球賽支持法林明高，賽後他接受傳媒訪問，坦認他與法國球星麥巴比存在血緣關係。

迪達首先解答記者到卡塔爾的原因：「我還未能忘記伊斯坦堡那一夜我們如何被利物浦逆轉，我希望法林明高替我們爭一口氣，但這就是足球，利物浦是實力較強的一方。」

當記者詢問他利物浦哪位球星可接班C朗或美斯時，迪達指出：「C朗與美斯是屬於現象級的球員，沙拿或文尼只是一級球員，現時來看，當今的球壇可能只有法國麥巴比可以取代C朗與美斯的地位。」

話鋒一轉，迪達向記者披露：「你知道嗎? 我與麥巴比存在血緣關係，在1998年世界盃那年我在法國世界盃當替補，那一年，麥巴比就在法國出生了。」

記者詢問道：「你在暗示你是麥巴比的父親嗎?」

「NoNoNo (不不不)，我想指出根據達爾文進化論，我們都屬於同一隻猩猩嘅後裔。記者你與我其實都存在血緣關係，他媽的是一家人呢!」迪達明顯知道自己說多，急忙辯解道。

法國Nineup報記者卡塔爾報道

NoNoNo

不不不

忍者龜有四隻

又幾似樣

世界盃年中六七月打
麥巴比早產？
七星仔都唔掂喎

咁串

都仲ok
但仲達今次跌左watt

作為後備無得踢，你唔會早D去法國「備戰」?

忠實報道新聞，無話跌唔跌watt

他媽的

屌

乜撚嘢係「現象級」？我知篇報導直譯英文phenomenal, 但中文有現象級呢個詞語咩?

Hi新會然

學好少少中文先

想睇英文版

講明Nineup報記者 直咩譯
P牌仔返屋企含能啦

冇留意原來係nineup報

高汁到

Er....

第一次睇到最後先知係nineup報

我就係要呢D.jpg

屌我又中伏

屌 竟然睇到Nonono先知係nineup報

好耐無見nineup報

帽事嘅

仲以為話扑過嘢

係有

屌 睇睇下有啲似rashford

呢個ig介面幾多年前

好耐冇睇nineup 中咗伏一下

似！！！有6成似，私生子

置頂好撚狗

你知得太多啦